巴塞出到線 我放燒屎眼

絕不走數